收到風今晚半場先踢假波 上半場傾好比雙方前鋒每人擦4球

上半場入球大

外圍

有牙傾同lkk 牙朗想拎神射手都難

唔係大家互猜45分鐘，補時射自己籠門

上半4:4
lkk 哈仔 每人入4球
之後收起